[仲用蒙隊!?] AC米蘭球迷討論區 32

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.9歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €1,000,000 as part of the deal.
Przemysław Bargiel－(Ruch Chorzów)－€350,000－Will join Primavera squad
Antonio Donnarumma－(Asteras Tripolis)－€1,500,000
Leonardo Bonucci－(Juventus)－€40,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Lucas Biglia－(Lazio)－€17,000,000 + €3,000,000 in bonuses.

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: －€180.85M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Ameth Lo－(Unattached)－(Free )－End of contract, after return from loan
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Hachim Mastour－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Matteo Pessina－(Atalanta)－€3,000,000－Part-exchange in deal for Andrea Conti
Federico De Piano－(Vis Pesaro)－Free－From Primavera squad
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€5,000,000
Lorenzo Cortinovis－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Carlo Maria Del Ventisette－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Mattia De Sciglio－(Juventus)－€12,000,000

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan
Alessandro Plizzari－(Ternana)－Free
Andrea Bertolacci－(Genoa)－Undisclosed
Gian Filippo Felicioli－(Hellas Verona)－Free－2 years loan with option to buy (€3M)
Gianluca Lapadula－(Genoa)－€2,000,000－Loan with obligation to buy (€11M)

Total income: ＋€24M
Net income: －€156.85M

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿
Komova_baby

咁好火

咁早開把撚咩 未到1001

屌你老母

留名

搶黎開 屌你老母
霸撚住曬

唔夠巴黎同曼城有錢, 我地意大利球隊好難避

做乜尻

佢搶左開po 所以屌7佢

多謝都冇句 仲要屌

自從高莫娃呃撚含之後 個個爭住開post 以前冇人開

連祖迷都搶開post

做乜野，不嬲呢度唔使1001先開

呢到冇人識你啊，過主啦柒頭

你話三十幾頁屌下都合理丫 第四十頁先開都比人屌老母

有人開我求之不得, 1001左都唔想開

識人先入得黎討論 你都幾串

唔使理啲戇鳩啦

串得過你無啦啦屌人？

有曬因果架

你肯定你嗰啲叫討論?

其實佢係邊個

我未嘗試開始佢都叫我走 仲唔串
重點佢唔比我嘗試

新人jeh

笑左 無lala俾人屌老母

是但啦

以前我地一向懶撚唔開post

真心問邊個黎

都話新人
支持米蘭復興

我之前有野更新咪開下 好彩冇俾人屌

應該新人

我仲專登睇番上個post佢係咪1001

早幾年爆左1001 可以成半個鐘無人開post
而家不知幾爽

記得post過j圖 之後就消失左

條撚屌係咪狙狗

mon左好耐

擺明熱愛大家 所以放j圖

你搵到一個cm我支持祖 你贏

R聯都想皇馬拎 比你屈

你唔係嘅話就唔好無啦啦辣火頭唔明做乜屌人，又唔係規定你開，你又唔撚係1001

唔追post啦 都冇乜update
留下名

一早block撚左 果然無block錯

有曬因果

手足都blk fuck u lad

屌你小學雞就唔好上連登啦

屌9人唔開post做乜9 巴打開慣不嬲都冇人屌

lm

愛隊係邊 我就係邊

原來係dse雞

Dse唔可以愛米蘭咩
Don仔都係中學雞啦

新post就開無雙

好快又爆post 再爭過

大佬雖然我呢排忙少睇波少出聲討論，但唔係連做cd-rom都唔俾d正常討論人睇

有咩好爭 前幾年西波D live post又唔見有人爭住開

因為我無未迷米蘭而已

你唔好影衰晒米蘭撚先得嫁屌你
人地入黎mon post以為我哋弱智咁款

我入黎就係想話比大家知
米蘭有新血

假膠唔好理，仲衰過感狗

痴線 我爭1001就知我好想開po
槍口對外 唔係對內

假膠開po
起左或就知 我會唔知呢個risk meh

做乜9 無端端有條友搞事

我就唔撚想開喇
麻煩到死
其實邊個開都無所謂, 我係見無人開我先開

開到 post 有錢分咩屌你，
咁撚鍾意開既你而家咪開定十個討論 post 囉

有人討論至得架 而家開

雞都有愛國

Komova愈大愈無loli時既光芒 唉

london個期真係最正

感謝各位上身?

Now

冇上兩個鐘, 咩事?

欺0新人me

有條弱智亂屌人老母想搞笑，block 柒佢is ok

但係你繼續係咁，遲早會好似感狗咁玩單機

條友連祖區啲人都唔想理佢

Hormone水平已經降至正常
可以討論了

真係有感狗feel

其實感師兄咩事 唔識佢折中

我改囉 純粹表達無po開不滿

做咩事

當你真係fans, 咁唔該你成熟啲下次咪再做埋on9野搏屌呢度唔係dse 雞玩同假膠嘅地方

ig同fb啲公關幾盞鬼

佢段屌鳩roma片幾頂引
同埋直播簽約

羅馬抵屌，自身難保仲想抽水

高莫娃BB幾時找數

搶黎含 屌你老母
霸撚住曬

下次再犯就叫高莫娃巴打幫你含

好 反正i m gay

有感謝各位feel

佢已經找左上期，仲記得張人頭照畫得幾有風格

I m not him
I don't know him
Don't ever try to compare me with him thanks

but your behavior is fucking similar to him

我蘭區d基佬真係好猖狂

In what ways did I behave as he did

唔見其他球會球迷區有基佬幫，係我蘭呢個討論區咁特別

見你dse雞
成熟啲, 唔好亂屌人老母
屌隊波啲垃圾老母就隨便
例如蒙特老母日屌三萬次都得

以前舊燈真係係咁推人開post

有人肯開post 都要俾人屌老母

有睇過

以前我地個個懶撚

係舊登淨係開過即討post

Boca Juniors are interested in signing Jose Sosa. Sosa's idea is to play in Europe for one more year [@TyCSports]

However, Sosa is considered as an alternative. Boca might have to compete with Estudiantes, Sosa's home club and where he intends to play in case he decides to return to Argentina [@TyCSports]

以前好似雞巴哥開即討都會贏波

唔知邊場輸左之後雞巴哥就唔開了

“我不認為米蘭能夠爭奪意甲冠軍，當你從零開始並擁有10名新援後，你可以像自己想像的那樣出色，但很難直接去競爭冠軍。你必須讓他們一起比賽，這樣才可以在球場上有很好的配合。蒙迪拿擁有一份困難但卻刺激的工作。他們的目標是進入歐聯賽事。”

咁樣睇全段既其實派路好正常

佢比蒙牛更值留低

好想睇派路教波，戰術修為咁高唔知會做d咩陣出來

未來契仔

可能sosa 九月前都唔會再用

好過同蒙隊上契先啦

名已改

會唔會燈嫁

呢度好少出聲
由舊登開始都係即場post先出現

Calabria has taken the no. 2 shirt for next season, which was worn by De Sciglio.

貼下丁圖算啦 靜少少

邦邦

我覺得係感仔換左新ac

觀察多一排，唔對路即block

見到新post都六版以為有咩news
原來係內耗

感仔而家慘過過街老鼠
屌都無人屌，理都無人理， 單Gay連登

同我地一樣理性分析

理性👍🏼👍🏼
車，鏝第一年翻身都係打得麻麻地

D語氣同傻感跟本一鳩樣 你話唔係佢咁高莫華都唔係gay佬啦

留名
都係繼續問候蒙隊老母把啦

清想代我含？
ok

真係唔係

其實個個人9up想搞事都係咁
但我真係唔係佢 唔識佢

呢啲文 睇唔明意文 睇英文都好
中文多數譯到唔湯唔水咁

中文釋野好多時求其, 好易有誤會

因為之前有手足引得一句
我見19PAGE有就成段post出黎姐
姐係無謂以一句概全

佢都係憎鳩頭淫蟲屌帥啫 我地應該趁轉左老細同佢friend番 送波衫佢有冇分？

尋晚發夢見到黑羊
佢同我講會黎米蘭

以後d名叔友賽 有軍刀卡卡冇派路真係差咁d

應該有嘅 西多都踢幾隊啦

加度素而家比人叫Fattuso

肥左勁多

Conte wants to take Sanches on loan from Bayern, reports @martynziegler #CFC #FCBayern

教練同球迷d睇法真係好唔同 山齊士

你地想要，唯有放棄啦

free蒙牛比姦地啦 山齊士式打法 又係意粉

山齊士 => 干地
蒙牛 => 肥安

三贏

蒙牛可能雲加識用

Lm

Vincenzo Montella hasn't decided on #ACMilan captain yet: "Leonardo Bonucci and Lucas Biglia are candidates"

咁你仲出蒙生屌你老母

兩個都未岀得，咩唯有頂住先

下半場佢條仆街咁串反正又試433
why not 唔出莫利

一陣出莫利又比你屌

我正想咁講

上帝能否創造一個高莫娃唔屌既球員

Montella: "We want to start a new course and that's why one of the new signings will be one between the captain and vice-captain."

Montella: "Bonucci along with Biglia are candidates. I'm taking time because the choice has to be shared with the club."

咁唔知選左之後，蒙特同場咁點算呢 好尷尬

轉會窗仲有成個月 蒙瘤準備切除

3.5m，做後備都ok

貼錢都無人接貨

蒙自己死唔簽約，冇人賣到佢

詐傷

今日好靜

總之出莫利loca是但一個囉

3.5m黎做後備

Milan have offered €100K for loan+option to buy for €1M to sign Uruguayan 17-year-old left back Edgar Elizalde from Pescara [SportItalia].

國米好勁喎睇場波 華里路好fit

好期待前鋒依然係
但簽極都係潛力股

咁一隊簽之餘都要簽下啲新血 自行造血 預備隊向到一隊提供人才先係未來之路

莫拉達冇咩波惦

左翼係咪唔識打

有人要快放

左閘啱數

干地仲要話唔係佢最想要

猜得幾好

d波右邊去多

下季意甲好難打

國米上場搞掂列貝利， 今場搞掂卡希爾

隊隊都軍備競賽

我意思係蒙牛自己ok唔介意

好大鑊 祖拿羅~國米都好強

預備隊唔夠閘用嘛

Valero好正

隔離街仲可以專心聯賽

本身o2腳唔差， 終於揾到個解放國米嘅教練

只係想起馬前中後各自有個好 帶住d新人
中場有biglia後場有bonucci
係爭個前場 唔係期待咩top野 但揾個成左名ge二線頭一線尾都好丫

唔期望d咩
最緊要係歐聯位

多啲有實力嘅意大利球隊競爭下對聯賽嘅發展係好事黎

希望rr健健康康啦

雲pussy

有排先完轉會窗，唔使咁心急嘅

12m

華利路先真係同蒙sir係費倫合作過

車仔隨時要買多個前鋒
干地一陣又追住我地黎搶

唔知國米打緊 睇下佢地打成點先

Juventus are set to rival Arsenal for William Carvalho, according to Tuttosport.

The Turinese newspaper considers the 25-year-old Newcastle target to be a priority, alongside Blaise Matuidi, Adrien Rabiot and a number of other players.

The Bianconeri still won’t pay what PSG are asking for Matuidi, whom the Ligue 1 champions value at a lot more than the €15 million which Juventus won’t raise.

Carvalho himself is said to be priced at €40m, with the Mirror recently claiming that Arsene Wenger had a special interest in him, and wanted to launch another bid worth €30 million.

The Portuguese international and Euro 2016 champion is more in favour of a move to the Gunners than one to St James’ Park.

Carvalho is under contract to Lisbon until 2020 and has a massive €45 million release clause, too.

A holding midfielder with very good technique, he would be a part of Juve’s plan to add some fresh legs to their midfield. Matuidi, for his part, turned 30 this year.

佢就係飛機佬係費倫個進攻命脈

好在無買莫拉達

人地要買kane啊

反觀我地既懞帥......

Canderva 廢到

佢識用人嘅

valero好勁，感覺同我地買左Biglia 一樣

隔離街好撚勁

除左canderva

曼快D買比列錫,好痴線

佢地挑蛆 我地爭第四 啱數

下季好難踢

佢地挑蛆咁仲有咩位俾我地爭第四

搵羅馬做對手好d

羅馬 新換教練 又人員變動

羅馬賣咁多人似會甩4

一樣有歐戰

羅馬睇過1-2場都仲幾勁
牌面睇我地有得打
希望懞帥醒醒定定

其實睇佢地主席都知 佢都搵我地做對手

仲有第一季冇王子 更衣室

國米啲反擊好撚勁

隔離街d組織 又唔獨食

祖奧瑪利奧

比著巴卡應該唔會傳 直接右腳飛機

本身佢都係實而不華型 名氣唔高 但實力好強 不過西班牙太多人

大國際就係差個playmaker Valero去就啱晒

隔離街個史堅尼亞都幾勁

嘩

VALERO 偏MC
BIGLIA 偏DMC

干度

干度比亞

40M

好彩冇買 光頭佬

呢d比賽睇下就算，聯賽打真軍唔同玩法

好彩爭輸

好彩冇追第三球

希望biglia都可以隔入到
上場時間太少 睇唔到太多

*融入

車仔要等到國米出晒副選先打得好返啲

無夏殺特, 達仔推左

有紅牛睇

J5

係要歸功於禿頭佬

BTW國米咁勁唔使買人啦屌

想問達仔打成點
車迷日想夜想既前鋒

冇咩好講 唯一印象係成日跌低

基達幾搶眼

不過佢上場打拜仁幾好，佢地仲有祖奧馬利奧，加利阿迪尼同華利路，史巴利堤穩穩陣陣執好個戰術都幾難搞

Torino are once again back on the trail of Niang and would like to re-unite him with Former Coach Mihajlovic.

OK 100M

利記出60M都唔賣

60M + belotti + benassi

咁佢係可以幫中場升一級果種球員

Torino are once again back on the trail of Niang and would like to re-unite him with Former Coach Mihajlovic. [@Gazzetta_it]

我地應該以德報怨
送埋蒙隊長過去幫米哈啦

蒙隊打到垃圾咁之後又傳返Badelj

唔貪心, 一換一囉屌佢老味

Badelj之前傳10m搞得掂?

其實10m真係諗唔到理由唔要

1年約差唔多啦

想要黑又硬山齊士

可以用佢居代蒙牛，直頭抵啦

Badelj呢d咁平就緊係俾我地啦，山齊士呢d咁有class咁有身價嘅球星就交俾摩佬啦

屌仔 蒙牛 山齊士 sexy

40M+ 買隻山齊士返黎玩眼神防守
米蘭真係未夠班， 玩唔起

悲觀撚表示蒙牛邊有咁易走

又係轉左Lucci

有單話想要巴塞個rafinha, fm似想要後生多過28 29既人，唔係巴達積應該好易買

即刻要成績就買個即食先啦........

Conti IG 動態

IG 達人 conti

與CS卡拉奧華大學的歐霸盃比賽後，蒙迪拿表示球隊在陣容磨合方面還有所欠缺，並指球隊將使用稍加變化的433陣型。

“對本場比賽我無法要求更多。對手給我們制造了相當大的麻煩，他們的身體狀態良好並且有一些速度型的球員。老實說這些困難是賽前預料到的，不過我還是很欣賞全隊在處理困難時的態度。比賽的結果不錯，不過我們還不能掉以輕心，希望我們在聖西路的次回合可以在體能和技術上更上一層樓。”

“本場比賽出場的基斯爾、梅沙基奧和波連尼都是球隊新成員，而尼安和古圖尼從某種角度講也可以算是新人，我的目標是讓盡可能多的球員融入進來為球隊做出貢獻。”

“關於邦路斯我要說的是，他能夠同時適應3後衛和4後衛體系，要知道他曾在3後衛體系下拿到了意甲冠軍，而在4後衛體系中也幫助祖雲達斯打入了歐聯決賽。”

“比賽中的某些時段我們使用的是三後衛陣型，不過你要知道球隊目前的體能水平還無法在90分鐘的比賽中全程保持。”

“我們的傳球意圖有些明顯，另外球隊前場沒有人能夠制造空間，這使得比賽變得更加困難。不過這些都是可以預見到的，我們意識到不得不在後衛線上切斷對手的進攻，而不是在中場。”

“當拿奴馬在比賽初期做出了一次令人難以置信並且至關重要的撲救，他的表現就像上賽季末一樣出色，而在最後階段對手也給我們施加了很大壓力。”

在被問及本賽季米蘭是會使用一個特定的陣型，還是在幾個陣型之間進行切換時，蒙迪拿說道：“我的隊員們可以去執行任何戰術，不過在引進了這麼多新球員後，要向他們一下子適應各種不同的體系會有些困難。”

“目前球隊的計劃是使用一個基本的陣型，然後再加上一些變化，要不然的話我們會很混亂。我們正在努力適應433陣型，當然我們也可以去打三後衛體系。不過有一些球員還沒有進行隨隊訓練，所以現在還言之尚早。”

“米蘭在7月底之前就簽下了這麼多新球員，我們在季前賽的訓練備戰中還是有些落後於別的球隊。”

安達施華在下半場出場，並出現在了一些有趣的位置上，不過他似乎傳球意願不太強。對此蒙迪拿說：“他是1995年出生的小將，也剛來隊裡不久，所以請給他一點調整的時間吧。毫無疑問他將會成為冠軍隊伍裡的焦點的。”

係咪屌緊蒙牛下下鳩斬比人估到晒

如果係有實力有潛力why not

無玩IG, 求貼

中文有啲怪

This?

會變成幫巴塞養仔多。。。

Benassi呢d都得既，巴達積雖然多巴打like但fm意欲好似唔強

起碼干地唔是gay，反而羅馬仔硬係覺得佢好gay

同意， 最後揾唔到人先買巴達J

Benassi又要揾拖記痴線佬講數又係長約， 應該好難搞

痴線竟然唔係貼無碼版

啱啱基奧特入球靚波，如果下年有佢響中間，左右兩邊咁多人出波，都可能唔錯

又一球.........

高莫娃and木木梟DON'T LIKE THIS

羅馬仔應該啱佢地

Sor ar,唔識呢到規矩
補返數先

好感動 清泉呀 成班gay佬成日迫人睇基圖

CONTI 無碼

成班GAY佬 我無FOLLOW CONTI, 都唔知你地點解要FOLLOW

我都係follow有耐

緊係follow啦，唔通剩係foolow啲gay佬咩

好多新兵我都有follow

Sosa's agent to @AntoVitiello: "Our intention is to stay at Milan, that Boca rumor is a bit of a lie. Nobody has spoken with us from them."

Sosa's agent: "We had contacts with Boca but there haven't been any phone calls between us. Sosa wants to stay at Milan."

Sosa's agent: "It's true you can never know what might happen until the end of August, but our desire has always been staying at Milan."

佢走左都幾煩下, 打左年就完約, 我覺得OK

做後備冇咩問題,人工又唔係高

Milan had new contacts for Renato Sanches. Bayern are now open for loan+option to buy,asking for €5m for the loan. Talks ongoing [@Cmdotcom]

loan+option to buy 就屌得過
但係要清走中場好多人先掂
Mauri, Sosa, Crociata, Zanellato, Montolivo
依堆一定要外借同清走

有Conti嘅punk lin都唔鍾意?

Loan plus option to buy 買連山
借走Mauri 同清蒙隊

好似話佢走入badeji

蒙特走得唔得

乜鳩嘢哥華傑治…

高華錫

d譯名開始走火入魔
阿記個Holding CCTVB叫賀洛定

Milan continue to observe Milan Badelj for the midfield. Contacts with his agent Lucci are ongoing. A player must be sold in order for Milan to arrive. #MN

Hi 新仔

Poli: "I'm a Milanista and I am proud to have played there. The new Milan can fight for Scudetto. Great players have arrived, but the confirmation of Donnarumma was very important, he is a great talent."

咩意思

終於有ac

我新會員

仲有咩係基佬

睇第一頁

poli 真紅黑

扮嘢？

其實poli做後備幾好

佢,乙金可以留後備
古卡勉強D
應該走既唔走

Poli做中場唔勁但未算毒瘤，打聯賽輪替下比主力休息其實好好，閘位都撈埋

米蘭而家好缺中後場萬金油

唔係咁易搵 前場有個萬金油波生

poli 最大問題係而家真係純得個跑字
但係太過亂跑 冇乜作用 又會破壞個距離 變左突然有度空檔好大
所以點解飛機佬少用佢

你一定係 簡巴大把圖

弱化版羅白圖

u too

你咪揾急我講基野既圖囉 唔好拎張on9 gif 圖當係

張gif經典

無啦啦畀人屈 真係on99

好驚mauri行佢後路
明明借去empoli踢deep lying playmaker

原來你係死基佬

@簡達華 up 圖plz

新會員

老實講mauri 踢左幾場都係麻麻地
做破壞就ok, 組織就真係唔覺得好

KAKA

睇返佢empoli嗰時全場精華同呢幾場比較
個踢法有明顯分別，以前主要做分波角色
而家多咗好多dirty work，同好主動標人
我估係懞帥想改造佢做kessie 後補，因為biglia 後補已經有locatelli,只係以近幾場表現黎睇
佢咁出腳會好易食牌

話說基斯坦迪而家點

又扮野

佢基本上分波意識唔差
係身型劣勢太大
又唔係人人可以好似華dee咁細粒得黎下盤都咁穩

傻邦

最近都係賣出料

禿達 走就應該注定 但未知邊隊意甲收留佢 據講米哈想要

ELY 應該呢排會轉會去返艾拉維斯

SOSA 繼續拒紹土耳其球會報價

邊有屈你呀盜清

唔洗講咁多 拎出證據

人證

無記錯張gif 好似賓洲整

Montella has no use for Sosa, but the Argentinian wants to stay. It will be difficult to convince him otherwise. [@Gazzetta_it]

Marseille only want Bacca on loan, but Milan want to sell. Lazio are another option, but Bacca is not enticed by the club. [@Gazzetta_it]

Torino coach Sinisa Mihajlovic spoke with Paletta to try and convince him to choose them. Milan want €5m from his sale. [@Gazzetta_it]

車仔阿仙奴快啲報價啦唔該

The arrival of Badelj depend on the departure of Sosa. Milan could decide to sign Badelj & Kalinic together for €30m. #Calciomercato

邊有人要巴卡

Genoa have a genuine interest in Zapata, but the Colombian's wages are too high for the club. [@Gazzetta_it]

Joao Mario: "I spoke with Renato Sanches after the game on Thursday. I told him that if he joins Milan he will find a great club."

Inter Milan ?

反骨仔 曲定直

暗黑戰術，陰鳩我地

炒完佢2蛋
再叫佢去同市死敵

mario果然係紅色

究竟呢排係突登低調定係已經冇人買到
我要前鋒呀

咁sosa快撚d走啦仆街
明知無位都死留

傾下賣人都要
唔係淨買人

咁傳下d賣人料黎都好丫

最重要果個無傳過

冇追post

上一頁早幾個鐘先貼完
Genoa have a genuine interest in Zapata, but the Colombian's wages are too high for the club. [@Gazzetta_it]

Marseille only want Bacca on loan, but Milan want to sell. Lazio are another option, but Bacca is not enticed by the club. [@Gazzetta_it]

Montella has no use for Sosa, but the Argentinian wants to stay. It will be difficult to convince him otherwise. [@Gazzetta_it]

The arrival of Badelj depend on the departure of Sosa. Milan could decide to sign Badelj & Kalinic together for €30m. #Calciomercato

蒙杜利禾真係全球幾百間都冇一間有問價果度好野

好難甩手

名宿

點解冇人要？因為點錯哂能力
蒙牛而家跑動係0，養生波，駁腳佬
就算你有防中，放佢上左右，佢冇跑動都冇用

除咗張老屈圖 根本就無證據 唔似其他人 個個cap 晒圖 你問簡達華就知

仲有3m人工

正正經經橫傳駁腳都好過而家9斬

想長傳->太慢被人包上黎迫->甩波輸反擊
想向前短傳->直線助攻(對手)

總之佢一攞波 個波最後都係會俾左對面

究竟出面D球迷識唔識睇波咖竟然可以話(列卡度洛迪古斯同梅沙治奧無疑係球隊弱點)同埋(邦拿雲杜拿應該都係正選不二之選)我真係膠都費撚事比

link

唔好擺我上枱

認同Conti RR 但梅沙真係

認真你就輸了

上場要不是梅沙早就畀人456咗

3.5M人工真係搵鬼甩手

無一間比得起人工

識條春咩佢地
擺低一句意假就想收你皮啦

又係fb

但右邊而家小明仲危險左，唔知關唔關隻眼事，同埋都老喇
希望 conti 繼續進步

小明尼尼死了

口德-100

梅沙都叫隱憂，咁禿達同沙膠叫乜？
事實係兩隻閘都係攻強守弱，但如果兩個邊中場協防得好其實都還好，當然打三中堅，佢兩個踢翼衛會好啲，講到尾都係要睇矇帥

除咗英超，佢地睇歐聯架咋，意甲最多咪睇精華

雙達叫死穴

翼衛體能需求好大，踢三線無多幾個輪換會好快傷

所以我覺得352攻守會強過433，不過冇其他人做後備打到個閘

其實好多年前嘅352 係喪攻陣 可以製造局部中場人數優勢
其實肥安聖誕樹有卡富係度果時 係場上都會打打下變253

真係巴士果隻係532

聖誕樹陣又係打死閘

嗰一代好難比較，中堅好穩陣，兩閘上晒去都嗰駛擔心

最重要防中位有加度素呢隻癲狗掃蕩

只係想帶出 而家玩法唔同 陣係死
就咁上場都見排就433 , 打出黎 4141 . 451 . 442 都見過 後段仲有352
主要場上點安排走位同配合,傳波路線

而家中前場打唔對稱陣都得

3-5-2難為Suso

都唔一定，Suso都唔係純翼鋒打法，佢切入可以拉開隻閘俾conti爆上黎
睇下飛機仔點用囉

反而屌仔好局限就真

睇完真係笑咗
羅馬 拿坡里 拉素 國米 邊撚到純意大利本土後防呀睇過
出黎鳩up幾句當自己好撚熟意甲

踢352 屌仔又點撚樣不二之選呀
有閪左翼比佢踢呀
打兩場fifa就當自己好撚熟

打三人中場=留位俾隊長or屌仔
都係打343好，留到Suso, 對閘又唔駛攻咁上

打雙線支持唔到343

其實宜家442定352都係有後備同正選實力差距太大嘅問 舊有球員得suso 羅馬仔配得上正選
卡拿仔，mauri, sosa, 盧卡仔，尼安，屌仔（如果仲係踢得咁差）暫時只識合後備
雖然宜家一隊有32人(from wiki)，但有幾多個真係值得踢一隊

343同352都係FOR嬴住一粒要守住
或者對強隊先用架啦
講攻力同控球都係433比較好
3中堅打主攻太易輸反擊啦

主力打意甲爭前四，意杯歐霸副選其實都夠，始終歐聯先係最主要目標

之不過老闆掟咗咁多錢出黎，點會俾你放棄其中一邊丫

仲有傷患，你知近十年嘅米蘭隊醫幾叻醫傷人

冇錯，如果入歐霸hea踢咁上季尾爭崩頭就冇意思。
我睇個後備陣容又未算差得咁緊要
我係擔心蒙特個位多D，放正選又唔掂，放後備又驚佢搞搞震

後備勁過正選

我地後備防中有大脷亞，後備前鋒有AC華

你幫我澄清下

push

why.....

DMC 叫做搵到一個適合人選

但三線作線 有啲擔心 後備

如果真係Sosa走 入Badelj
DMC 位順序 Biglia > Badelj / Loca >>>>> 蒙特

Badelj仲有埋MC 屬性 三線下實唔少機會出

另外就係前鋒Big name

睇個勢點都會買卡連歷
卡連歷黎告東尼都唔知會唔會借走

如果30M 打包 Badelj + Kalinic 都唔係話Bad Deal

無論 433 定352
飛機佬都係3中場倒三角企位做核心

係咁嘅情況下 睇落最尷尬其實係屌仔

大家計漏咗佢既契仔

究竟黎緊佢會有幾多個契仔先係最重要既問題

心情朗

其實左閘都好大問題，後備得尼尼，但尼尼退化得太嚴重

叫做加強板凳深度，同變陣用

無可能每個位擺三個人啦，RR加尼尼，第三個唔放心小將咪用羅馬仔囉

想簽Edgar Elizalde

淨係黎卡連歷應該唔會借走

呢個應該係買比撚撚

30M費倫會唔會放

我都有d擔心成季流流長萬一RR有咩事真係

呢個比撚撚用 因為備隊都唔夠閘用

footballitalia @footballitalia
Sky Sport Italia: #ACMilan offer worth €45-50m for Renato Sanches rejected by #FCBayern

如果係真真係智左障，但拜仁仲痴線

潛力既野真係買大細

而家個情況
就係主席唔想賣 , 頂多loan
肥安直頭唔想用
球員本人就想多出場機會

肥安梗係唔想用，咁廢 年青版蒙牛

買多d high profile妖人其實無壞既，不過覺得呢個offer痴線，reject仲痴線姐

巴迪積買來輪換碧基亞應該一流

肥安用新仔不嬲一般，甘美治係佢黎之前已經練好，高文道格拉斯哥斯達都無乜進步，後者仲賣鬼埋，山齊士佢用黎打dm都唔啱打

佢可以輪換埋mc, 但唔想減少loca仔時間

講契仔 badeji先最似契仔

其實班尼加啱駛，應該同大國際買，平又有加成

肥安肯用新仔 但個要求好高
好似當年派路咁 技術過到佢要求佢會好比機會

返左西甲啦

而家打緊甘長盃幾勁

酋

sportsitalia啲料未必係咁
我唔信fm會咁on9

如果30M打包卡連歷同Badelj
都OK

就係睇住場波先咁講

算啦咪即係唔識練新仔，最top個d都唔駛佢練

肥安起用派路加度素，睇中卡卡，唔係唔用，少用

睇你角度

我角度睇係肥安練中場技術型後生球員係唔錯

呢樣確實係佢弱點，而家拜仁要換血，睇下佢搞成點

我都覺得OK
但係廢倫一定唔肯, 都唔知係咪同我地有仇
紫貝貝就40M賣比狙狗, 呢隻卡生就無30M無得傾

自己蒙隊開始交惡

Leandro Dendoncker has been scouted by Milan, according to Belgian press. Anderlecht SD Herman van Holsbeeck said he is worth around €30m.

呢個都30m唔怪得山齊士唔賣

Crotone SD to @cmdotcom: "We asked to sign Cutrone from Milan but we were told that the player is not for sale."

🤷🏻‍♂️借is ok

為左蒙特交惡真係好撚ON9

免費比番佢得唔得

鬼知咩買個陣都叫未來之星

而家變球覇
依幾年咁廢同佢有關

現階段無可能賣

自從傷完mc轉dmc就係惡夢開始

比甲呢幾年D人幾好丁
如果25M 然後5M ADD ONS
丁得過

反而荷蘭多水貨

肥安不嬲好撚固執，佢寧願用殘正選11個都唔會點輪換，佢係米蘭後期幾乎場場陣容都一9樣

球王迪比

呢樣真

阿積士都廢哂，以前歐聯都話黑馬，而家垃圾

荷蘭本土冇人才

呢個尼桑斯好似以前布力般，打個中場中都幾勁

仲有我蘭名宿甘素

邊算未來之星 27歲果時叫 國家隊實力中場

而家冇哂蘇里南球星，好可惜

以為接班國家隊大旗，點知而家淪落到咁

呢篇d人其實都啱我地，不過哥利斯卡就無乜可能

哥列斯卡好似傳緊去拜仁?

去左了

阿狗咁樣呃隻盃返嚟

今年仲有無搞貝佬隻盃?

Cancel 左啦

好似未confirm 啵

罰球我同隊草好frd

岩啦，得季前有得拎下

轉會方面連風都無乜點吹,好唔慣

係 兩日先推得幾頁

星期五先會狂推，瘋狂屌蒙隊蒙帥

聽講係因為拜仁想免簽
但仲有1年約，要1月先公開
好撚仆街

無得J有啲唔慣

日日j會虛脫，抖下啦

好掛住法老

賤賣比羅馬

都唔算賤賣

睇落好似習慣左打翼，同埋無好似pato咁後期加錯點

係我蘭係換教練最頻繁個期，算佢唔好彩，唔係留番打個左翼輪換都唔錯

千零萬都唔算錢
呢幾年個市求期一個新仔都過千萬

又勤力又肯做配合

冇計 果陣唔啱用 羅馬果邊啱佢打多

法老好勤力

反正後備,不如愛回家

Milannews.it: Milan are targeting a midfielder, a winger and striker before closing their purchases.
Mendes clients Renato Sanches and El Ghazi are the favorites to arrive for the midfield and winger spot.
The dream of the new management is to land Aubameyang. Milan have an agreement with Kalinic, but will only get him as a last resort as his arrival does not excite the fans.

法老仲好用過屌仔

法老又做唔到屌仔果種

起碼好過尼安波叔

有冇可能買天使

想當日半季神射手嗰期真係好鍾意佢，點知巴神嚟左受影響，之後仲要狂傷，去到羅馬又唔見佢傷 ，所以我真係對米蘭啲隊醫好有懷疑 好擔心羅馬仔都會俾啲隊醫整廢

係啊, 響我心目中佢已經係尼少接班人, 唔好賴野啊

係羅馬唔係場場打足對佢都有好處既

果陣佢同巴神打法相沖 用巴神做核心變左做陣地戰
壓縮佢嘅向前空間
法老自己帶波係比較差 加上唔太可以比佢做重心打法

但法老無球走位 , 禁區first touch 係好

羅馬仔今季轉左少少打法 多左向前上搶 多咗身體接觸
可能咁樣影響 令佢易傷

我記憶裏面打從肥走之後就成日有球員大傷
個米蘭實驗室由全球最先進變到超垃圾

係, 以為米蘭實驗室曾經全世界最屈

佢都係適合打防反多啲

係 後來個首席隊醫走人 , 最重點係老貝減少投入先搞到咁

以前老貝係度果陣 每年對實驗室個經費投入好大

Fm黎到好似換左好多人，唔知有冇換隊醫

有

買到就正

喱個難d

#ACMilan are reportedly undecided on M’Baye Niang after his promising preseason with the club #Torino
做後備都ok lol

咁鍾意山齊士

PSG想放

佢唔敢黎啦

El ghazi神早唔買，同埋打得都麻麻

轟應該會全力搶山齊士

打包費倫孖寶算鳩數啦

叫forza lazio幫口啦

希望fm突擊第件 做乜最近轉會似足以前鳩頭佬咁死chur一兩件，人地又唔急賣抬足你一頭半個月

El ghazi好似虛有其表咁
winning用過佢就唔多掂

要波蘭佬都唔要Sanches啊 同埋求其買個前鋒啦簽羊都得咖啦

山齊士loan+option buy可以試下其實，先20潛力仲有

badeji經理人都轉埋 機會都幾大 估睇單買定搭埋卡咩奇 前鋒仲揀緊

去左里爾都係一般，除非用番里爾買佢價（8m)有考慮

學巴打話齋去德甲搵貨好過

琴晚RB對阿仙奴個場 RB個LB幾勁咁

LB ...

文迪斯馬房應該點都要硬食一隻
不過Sanches隨時係幫文迪斯抬價

轟應該買山齊士，唔通用pxxxxxx咩

栢沙歷

上季打左幾多場

24場，5球1助

27場

Sor我個個淨係意甲

成個轉會市場靜左好多
好似等PSG搞掂Dollar尼馬咁

大鑊，岩岩伊巴個facebook up左張動畫相係佢自己+著住件紅黑色盔甲

大風暴，等睇火燒連橫船

唔會再同肥佬傾生意掛

唔會番黎啦 紅色代表獌唔得

Milan Eye‏ @MilanEye 9m9 minutes ago
More
Milan have offered €100,000 for the loan of Empoli forward Marco Olivieri, with redemption set at €1.2m. Gattuso wants him at all costs.

連撚撚都狂買

買防中

練個新撚撚得唔得
如果加度素而家出道，值幾錢

垃圾山齊士都要42M
撚撚 Double 84M都可以叫平

淨係精神屬性都值3千萬

又唔駛下下話人垃圾, 撚撚同年紀都係踢緊流浪姐

話晒都新人王

ag同山齊士 揀邊個

其實好多大家覺得好勁嘅球星，都係25-26先開始大熟大勇今年米蘭收購標王邦老師，啱啱去祖記都比人屌到屎忽開花啦

一個19一個24, 大家都渣, 都唔駛講啦下話

不了 又係唔肯配合

LUCAS都好呀

佢不嬲支持米蘭

佢果種hea真係出哂汁

真實係29歲

岩岩真係有新聞傳ag

巴西人唔會走啦

Andre Gomes...............?

呢個就真係免喇

我要AG都唔要山齊士
J左先

球迷壓力成功令巴塞放

一陣 山齊士+蒙牛+AG 何奇莊觀

講還講唔好攞J片

AG 堅唔掂，比巴狗屌左成季山齊士都叫做無乜出、潛力可調教同埋未出拜球迷怒屌

痴線 第二個人嚟 硬淨咁多

有時換個環境未必打唔起, 你地好鍾意既法老比摩納哥退貨添啦, 去羅馬都叫踢得幾好, 如果而家平價買入救得返都未嘗不可, 當初派路西多都係咁過黎姐

巴塞應該買埋蒙牛, 儲齊一對

Milan Eye‏ @MilanEye 30m30 minutes ago
More
Milan are in constant contact with Mendes. The new names that have been discussed are Andre Gomes and Braga's Danilo Barbosa. [@SkySport]

巴打一講AG就有 第二件防中黎, 轉會網身價4.5M

可能比切切嚇怕左

拜仁老細: 無42M無得傾

巴塞搞咩用廢左

唔好ag好冇

佢打國家隊都好廢

真心認同

認同 信我佢黎到米蘭 表現一定會好似上面條片咁
我諗

認同,
蒙牛! 你去搵你嘅第二春啦

希望蒙牛回歸老家費倫, 用巴達積換就得

睇j片覺得d風格幾似卡卡

高華錫仲似

agger 上場高華錫對疤 真心似

哥列茲卡：「完全沒有什麼已經達成了的協議，這些都是胡說八道。」
有機?

都係果句 "唔係就續啦"

未到公佈去拜仁既時機咋

依家講已經達成了的協議係違法, 做戲做全套

落bid 啦屌 山齊士都45m

“我的球員對加你的球隊不感興趣”

屌奶星AG都有人J

呢句真 仲衰過山齊士

本身疤諗住用ag接影帝
點知變咗軟腳蟹

紙板人

又靜哂

j緊ag

Locatelli and André Silva are probable starters for Milan against Craiova on Thursday, according to Sky.

最好J既新聞

Andre Silva and Locatelli could both start against Craiova. [Sky]

咁咪乖囉屌你老蒙

如果係montolivo呢度會有幾多回覆

AG個種廢唔係講得笑
我寧要山齊士

咁高大 但身體平衡同對抗性咁撚差

講想要AG個D係咪無睇過岩岩既洲際杯
條仆街面對面都可以交失, 無腳好波

係年青版既蒙牛
又係養生波

慘過蒙特

我諗條友應該要打前啲做攻中先勁, 要佢防守就唔掂

個場波皇狗巴狗一齊睇波, 由頭屌佢屌到落尾

推前都麻麻 洲際盃有場佢推前 打比人掂一野成個失晒平衡

即刻有睇頭好多，出埋告東尼就仲好

Milan TV report that over 56K tickets have been sold for the #MilanCraiova game at San Siro

懞帥係咪驚比5萬幾人一齊屌所以出LOCA仔同AC華

邊到有講唔出我

盧卡仔要爭氣，踢蒙隊上觀眾席

Ancelotti: "Renato Sanches will stay with us until the end of the transfer window."

死心啦FM, 可以搞其他目標了

肥安

真紅黑肥安, 又送一場比我地增強信心, 又唔比我地買山齊士

肥安真名宿來

肥安真係好好人

Antalyaspor is again a possibility for Jose Sosa. The two clubs already have an agreement but the midfielder needs to agree. [Sky]

SOSA: NO, 我要留米蘭, 我要做名宿

有冇諗過自從你走數
米蘭D轉會就愈黎愈柒

安76

萬人齊屌

今個星期忙呀, 呢個星期交多2版補數

一陣
波叔 - AC華 - 尼安
屌仔 - 蒙隊 - 盧卡仔

蒙帥： Kessie? Physical Condition

星期四打？

上場last chance 蒙牛冇位㗎啦

90+出場拖到完場

有大牌前鋒再嚟抄全隊俄文版一次

卡生30M算唔算大牌

何謂大牌？

唔計卡生

Premium Sport's reporter, Paolo Bargiggia: "Ibrahimovic was proposed to MIlan. The player wants 7M/season. Milan has to make a decision in two weeks."
夠大未

Belotti冇㗎喇

Diu

預左冇
個主席都ON99 攬撚住過世最好

兩個星期都未抄好，仲話唔係走數比你累死喇

唔抵抄

有佢係到入歐聯穩好多
但後伊巴時期真係

仲未傷好, 仲有個拉奧拿係度 我蘭D舊將番黎冇個踢得好

伊巴

kaka

卡卡

又大傷，傷完之後狀態又唔知會點，而且仲要咁貴人工

最重要係一定要俾個必然正選佢踢，仲要設定個戰術黎就佢，依家隊中咁多後生球員，咁樣會好影響佢地發展

伊巴都係返英超繼續證明自己啦，回巢唔符合你既美學架

寧願要波里路都唔要伊巴啦！

呢句真

國米簽埋費倫個vecino, 巴達積會唔會加價

見佢咁慘
俾返件蒙牛佢，可能有第二春呢

Peppe Di Stefano (Sky): "Biglia will be Milan's starting regista. The club counts on him a lot."
Di Stefano: "As vice-Biglia there are Montolivo and Locatelli at the moment."
Di Stefano: "Montella likes Locatelli a lot. The Rossoneri coach blocked his transfer out of Milan and on Thursday he might start."
Di Stefano: "Montolivo earns a lot and still has two years in his contract and this would block an eventual sale."
Di Stefano: "Few clubs would spend that for a player who is over 30 and came back from two major injuries."

羅馬賣走沙拉，買番個馬列斯

OFFICIAL: Milan have hired Valentina Montanari as the clubs new Chief Financial Officer.

confirm??

公海有幾篇都講緊接近DONE DEAL

朗肥都有人接，蒙隊都得嘅

OFFICIAL: Valentina Montanari is Milan's new Chief Financial Officer.

有錢最好轉埋啲醫護團隊,真係好驚羅馬仔畀班友玩殘

其實已經轉咗 ....早兩個月左右有講

6K new Milan season ticket subscriber on the first day of free sale [via @AntoVitiello]

你問我答

你點解過黎milan

反而狀態方面我又唔係好擔心
本身d醫生都認為佢要下年一月先好番
但佢幾個月就好番，佢本身體質就異於常人
我印象中伊巴個狀態未試過沉

其實上年係曼伊巴都唔係必然正選，有時都會輪換下
而且我地今年三線打，伊巴都唔會打得哂
之前都有巴打講過本身伊巴就係一種戰術
一隊波係唔應該得一種戰術
反而呢一年如果有伊巴既話都可以練下有伊巴同無伊巴既戰術

如果只簽一年既話我都同意既，起碼肯定入到歐聯先

Agger 伊巴有身位 有射術 雖然老但應該係意甲仲可以屈到 特別係對啲中下游球隊 上年我地對中下游失好多分 今年如果有佢就可以放心 當年東尼都可以37歲拎意甲神射 我覺得伊巴回歸一樣可以做到 另外就算人工高都係一年啫 唔似某人 人工高又簽幾年送唔走

#MN: Mirabelli continues the contacts with the intermediaries for Aubameyang. The Rossoneri are waiting for the right time to make a move.

#MN: In the last hours Diego Costa is seriously thinking on joining Milan for 1-2 years. It seems to be no problem about money and Chelsea prefer to sell the player to Milan.

Atletico are confident of landing Diego Costa but Milan are still trying to sign him. Chelsea do not like the Costa's stiff position and prefer to sell him to Milan or at least not sell him to Atletico Madrid. Milan's interest in Aubameyang still alive, with possible new contacts with BVB and the player's father expected. Kalinic remains one of the targets. Deal intermediary Ramadani is in Milano. However, there have been no developments in this regard [Gianluca Di Marzio]

沙皮狗

有佢就得啦

見到疤比尼馬兩父子撚 覺得真係要同肥佬斬纜 伊巴炒左肥佬先講啦

Romagnoli does not need surgery for his meniscus injury and will soon be back. Suso is back for the Craiova game and could start. [Gds]

Milan are back in the race for Keita Balde. Fassone called Lotito and told him that Milan are ready to offer €30m for the player. [GdS]

Face-to-face encounter expected today between Ancelotti and Renato Sanches. The player want more playing time. Milan awaits news. [Gds]

suso loca

Probable XI vs Craiova: G.Donnarumma; Abate/Conti, Zapata, Musacchio, R.Rodriguez; Kessie, Locatelli, Bonaventura; Suso, Silva, Niang/Borini
屌仔換罸球王啦

屌仔last chance

上場踢得唔好都換曬

教練排陣唔使你教

本身想唔睇，個陣正常又ok

上年好少輪換 場場打足90分鐘咁濟 好似係

好似星期五凌晨0245?

其實我唔擔心伊巴能力啊, 但我想比多啲機會球隊新血, 唔想下下眷戀住舊時0既球員

你睇下其他勁隊有幾可比舊將回巢? 過左去就算啦

卡卡sheva 嗰啲,我真係當比佢返黎養老, 當感謝佢當年貢獻架咋

Milan are back in the race for Keita Balde. Fassone called Lotito and told him that Milan are ready to offer €30m for the player. [GdS]

點解巴卡 禿達冇曬聲氣

咁我覺得正路既
點都要買返隻快翼
你地都唔想見到波連尼架

其實選擇上係OK
最大問題係球員本人

等波衫特價就印斬柴佬

西咸 32M
米蘭 30M
祖記 20M

直程正啦同埋可以推罰球王打中場，屌仔係後備度反省下先

好撚難甩巴卡呀
又貴又廢

仲邊有人會接
上面講得岩，兩次大傷，人工又比唔起
我諗法禿唔係無諗過放，係價都無人想問

巴卡以為搞掂左

Romagnoli does not need surgery for his meniscus injury and will soon be back. Suso is back for the Craiova game and could start. [Gds]
唔使開刀

最後三發: Keita, Costa, Badelj

都唔知係咪上手啲隊醫留低啲暗病係度

呢3件真係最正路
沙皮狗借一季我都覺得GOOD DEAL
一季完先死去馬體會

Juventus offered 18m for Keita, Lotito wants 26 & is waiting for other clubs to make an offer, but the player only wants Juventus. #GdS

邊可能咁出

算啦都係唔好要Keita, 睇見都唔開胃

再嘈出蒙牛

好似上季係車仔咁hea踢就唔得佢死

跟住最重要應該係法禿強項

marketing , 新球場 , 新贊助

咪係, 其實佢hea hea 地踢都入硬國家隊架啦

之前唔係話會宣布有又新又勁嘅贊助

真係好想要新球場 想當年臨門一腳撻Q 搞到個計劃又要restart, 就算真係可以起, 起得黎都分分鐘2024...

一心向蛆 冇心加盟我地 咪鬼要la 辣殺

應該唔會hea既
點都要同莫拉達爭正選

踢一季之後有歐聯打就易買前鋒好多

希望最尾比拉素雪一季完場

宜家搞到我地好似想搶隻蛆狗過嚟咁
真係有啲難睇

明明祖記最後先出價, 但個價係最低

堅啊, 我地都未至於想撬啲一心向蛆0既球員

DC 要黎唔知使唔使同馬會拆數
但馬會又唔係真係咁需要佢

佢擺明就係知球員想過壓價

如果買都應該係因為基沙文走

費托應該頂埋依年
基沙文又走
買DC正常

基沙文點解要走？

去獌

btw 下年基沙文1億解約金,我地如果入歐聯可唔可以爭下

沙皮狗救火最好，世杯年好難hea

要翼多d

基沙文同獌眉來眼去左好耐，又有普巴係度
之前好似話馬會想買佢老友拿卡殺迪嚟留佢，不過確定左被禁轉會之後先開口話唔會走

前鋒方面
卡連歷差唔多係要硬
暫時得哥狗同美羊
我寧願要隻羊， 起碼一年後唔洗煩

我覺我沙皮岩用D
不過羊就無咁麻煩

如果放唔到巴卡再嚟兩個前鋒咁點搞

AG傳,卡生SET位,巴卡射,諗起都J死

蒙蒙呢

如果哥狗嚟起碼下年馬體會一定接貨
但係黑羊嚟咗可能下年會少咗機會搏紅貝
始終首選都係紅貝

黎個米蘭三串一啦
邊個巴打中曬我腸油

前鋒
翼
中場

我估係哥斯達x買唔到翼x山齊士

改打控球中堅

卡生
切切
蒙牛復出

羊人工高同埋一定貴

平平地DC玩一年其實制得過

卡咩奇 基達 badeji

蒙牛長傳比AG, AG輕輕過2-3個斬中, 卡生頭槌SET比巴卡, 巴卡右腳勁射
有哂成個畫面

腸乜撚野油呀, 仲有腸油咩
係就玩大D

全部一推就跌

隻狗係借， 應該無錢過手

比洛迪要睇佢續約個解約條款幾錢
如果仲係100M, 比洛迪又keep到水準，
下年痴線佬都係會繼續企硬

你估個個好似你咁追撚含咩

唔要腸油
唔通要你d精咩

前面3箭頭
波叔-卡叔-巴叔

中場3戰神
AG-蒙隊長-山齊士

對面: 已經唔洗打了

蛆狗真係好撚乞兒

打到兩季又唔同d，如果連住三季意甲入波過20，咁後生100m我覺得買得過

依家無油賜喎

26M就買啦

就咁睇飛機仔用人
如果卡拿比亞唔成材
其實遲啲要買多隻閘
因為得返conti同尼尼打到wb

433

$$$
Conti 邦路斯 Musacchio RR
基斯爾 碧基亞
罰球王
Suso 施華 屌仔/尼安/波連尼

343

$$$
Musacchio 邦路斯 羅馬仔
Conti 基斯爾 碧基亞 尼尼
Suso 施華 尼安/屌仔/波連尼

前:沙皮狗(借)
翼:迪馬
中場:高華錫

DC 玩一年都實唔平

馬會包一半人工

好撚憎佢d 風格 但過左黎起馬前線有個可靠

Montella is trying out a 3-man backline in training to potentially use it during the course of the season. [@Gazzetta_it]

比洛迪係坦克既話沙皮應該係重裝坦克

沙膠，禿達，鳩美斯

秃達，蒙特，鳩美斯

Pedulla adds that Suso's renewal is of the utmost importance to Milan. Both player and club are in agreement that his future is in Milan.

RMB¥

Romagnoli is recovering well and will likely be available for the opening day fixture against Crotone on the 21st.

新醫生 好波

準備出局都得

似係梅沙鳩美斯黑達

差咁q遠

A meeting between Suso's agent Lucci and Milan for the renewal of the Spanish player ended a while ago. [@TuttoMercatoWeb]

PSG係咪準開倉

拉比奧特 盧卡斯

卡雲尼

迪馬就夠了

迪馬

真係開倉的話 拉比奧比迪馬啱用

OFFICIAL: Ely joins Alaves from Milan; will sign a 4-year contract.

唔聲唔聲

肥佬馬房

有冇錢收？

Conti, Locatelli and André Silva could replace Abate, Montolivo and Cutrone in the starting XI in the return leg against Craiova [GdS]

唔信

Transfer fee was 3 milj Euro acc. to dimarzo

3mil + 30% transfer price

比想像中多

唔好換告東尼，係換就換波連尼啦

After selling Simon Kjaer to Sevilla, Fenerbahce are now interested in replacing him with Paletta [Sky].

四隊爭禿達

揾隊睇睇我地隊長啦

Suso

包機送走佢
送埋蒙特過去

蒙特贈品來

Free蒙特送禿達 優惠裝

即刻想睇場波

費倫俾人拆骨，唔爭在畀埋基艾沙我糷啦

bxxxxx

人地比隊隊拆都得，就係唔想比你米蘭拆

飛機佬: 卡連歷我要硬呀！

Meanwhile, @onurtugrul reports that Fenerbahce's new target for the defense is Gustavo Gomez

費倫：30M過夜， 鐵價不二

上年我地8M買
可以試下28M賣

.@AntoVitiello confirms that Mirabelli and Lucci met at Casa Milan to discuss Suso's extension. The player is integral to Montella's plans.

FF 轉會
中場 bxxxxx
翼 天使/keita
前鋒 沙皮

簽到兩個幫米蘭手足打丁

首席契仔

好多gay佬

米蘭三大基佬
盜巴 lopez 賓洲

幫賓洲巴打打得喇

仲有komova追撚含

四大 仲有komova

唔好咁gay好唔好........

PATO好愛囯

精液獵人木木䲷
含撚超人高莫娃
妙手淫心邦利拿

做乜撚嘢

結果呢

報定名先

我又覺得值得留，中堅嚟講仲後生，又唔係差到無譜。

Chelsea have already bought Tiemoue Bakayoko, but Antonio Conte wants to sign another midfielder: skysports.tv/Lw8gAX #SSN

干地黎啦, 蒙牛等緊一個征服英超嘅機會

雞巴哥前排偷睇ac華泳照
都要受觀察呀

好多基佬

屌,場歐霸2:45 踢

越來越多基佬

可能呢啲時間先唔會有西波

少年你太天真了

好過早波西硬先

機會嚟喇飛雲

買一送一

又多件奶共

GAY佬SPOTTED

Blaise Matuidi could be available for as little as £13m because he has just 1-year left on his PSG contract. (Source: Gazzetta dello Sport)

痴撚線, 比夠15M 叫佢過黎啦

agger, 但係動作太慢, 只要佢肯留係度做後備, 我覺得唔差

呢樣真, 早場真係無試過唔西

第一場非深夜, 好似係9月10號打拉素, 頭先睇過

唔撚係呀

拉奧拿agent

不了

BYE

Venezia had a positive meeting with Milan today for Gianmarco Zigoni. He could join the Venice-based club on loan with option to buy [Sky]

前空霸 本身好睇好佢

佢同beretta都係

簽字費100m

Milan Eye‏ @MilanEye 9m9 minutes ago
More
Despite Ancelotti's statement, Renato Sanches insists on leaving Bayern for more game time. [@carlolaudisa]

頂住呀肥安

正常啫

唔識共產黨歷史但係到扮哂respect好嘔心

我地角度肯定覺得核突, 佢一個巴西人打份工. 個微博都未必係佢自己架啦

佢ig 都有個一樣嘅post

球星respect 當地政權好正常 鬼佬點會理你政權點衰

我明係做show咁做
不過正常唔代表啱姐

呢樣真 佢都唔識打中文啦

我地唔GUR土共但冇得話人地一個巴西人咁講唔啱既我覺得, 係POST入面先咁講, 出面太多小學雞

Milan have informed Chelsea that any move they make for Diego Costa will involve an outright transfer, no loans. [@standardnews]

BVB CEO Watzke: "We are confident that Aubameyang will play for BVB this season. It's very difficult to imagine a scenario other than this."

基佬集中地

Badeji係咩type

等如出黎做野好難唔奶老細鞋底 好現實
細個唔會點解要刷鞋奶鞋底, 出黎做野呢個係定律黎

二石巴鍾意ge type

原來係咁

New member

testing

Gay?

巴打入錯post,呢度係gay佬集中討論區

草木皆gay

找數呀屌你
再唔找數真係簽個AG返黎

FM都等緊找完數先搞轉會呀

佢轉過嚟蒙帥攪唔攪得掂架

唔係GAY唔可以加入做會員

又少一個

唔想佢黎

Carlos Bacca, Jose Sosa and Gabriel Paletta are not training with the squad at San Siro at the moment as they're transfer-listed. [MN]

橙

Bacca, Paletta and Sosa are not training with the team at the San Siro. [@MilanNewsit]

仲差蒙隊

live緊training

唔好諗錯野

實際上意甲防中 我係好欣賞Badelj
呢樣我上年已經講緊

佢上季表現係唔係跌左啲?

我睇就差唔多 不過成隊費倫整體都跌少少

黎緊唔知仲會簽幾多個呢

同埋隊中啲人幾時先清到呢

Sosa
幾鐘意佢

快D 比個前前鋒我J啦

睇黎蒙特繼續滯留係度呃飯食到完約

Probable XI vs Craiova: G.Donnarumma; Abate, Musacchio, C.Zapata, Rodriguez; Kessie, Locatelli, Bonaventura; Suso, André Silva, Niang

小明幾時收皮

蒙帥算係咁
肯出盧卡仔

四後衛果然唔敢出Conti

光頭佬續佢

conti 應該要調整

上次下半場都試緊點夾

conti 假閘真翼

光頭佬臨走ge大禮

光頭佬嘅遺計，仲係走緊副策

renato sanches真係廢到痴線

呢個陣算正常

肥安輸左幾多場

叫得拜仁三聖唔係浪得虛名

好彩肥安留佢
而我地高層又堅持平loan

已經好感恩
唔想再見蒙生

係拜仁高層想留
肥安明顯係焗用

肥安同懞帥一樣，成班新仔sule Rudy 唔用，隊波死氣沉沉，靠老野列貝利

Fm睇番d bid都係試下loan+option趁低吸納唔係想出大錢，起碼思路清晰既

拜仁當人on9，大家都係賭一鋪
自己賭輸左仲想連本帶利拎返

好彩fm唔on9，如果係鳩頭佬真係簽左十世

季票已賣2萬 遠超去年同期

拜仁要借一年7.5M, FM出1.5M

fm二人組真係好好丁

Fanbase不嬲係度，兩老太on9姐

真係哥斯達？

窮還窮, 窮咪玩青訓玩意粉靠自己
唔好Cheap, 搞到成招牌柒曬

越傳越近

佢幾好，係怕買佢到時又hea踢扭計

世杯年有d保證掛 過左就唔知

估唔到當年幾憎嘅哥狗都有機會加盟我蘭

而家都唔係咁鐘意

Milan and Jorge Mendes are working on convincing Diego Costa joining the Rossoneri and playing in Serie A [Sky].

所似借一年我反而覺得仲好

借來救火入歐冠，唔使講人情

唉希望有d confirm起馬叫有番個大名前鋒
d朋友連前場一個名都講唔出

巴卡都唔識咁係佢地問題

哥狗可唔可以同我咬死蛆

真藍黑

哥狗D球品……希望我蘭第時唔會因為佢變意甲公敵

前幾年米蘭專接收痴線佬都未有事

但哥狗真係會令對手好憎佢, 講真我都好唔鍾意佢, 不過佢黎又踢到一年好波0既話, 都無辦法

做敵人就話煩
做隊友不知幾正

又係同領隊不和
Fm漁人得利

車仔唔會平比你，買佢有風險，未必一定賺

做自己人應該ok

就算唔平都唔會貴 姦地講明唔要 可以壓價

係
間中撚走對手一兩個都咪話唔爽

咁快就J!?

最多簽三年，趁第一年世界盃年大機會有好表現，五、六千萬賣返俾馬體會算，長期留佢係度對更衣室氣氛有影響

如果DC黎到 當對蛆既時候撚到蛆打小個就好睇了

鬼賣到咁高價

咪係，打架一齊幾撚正

咁都J

上半季DC表現好果時專心踢波真心勁 人地明撩佢都唔理
係下半季傳完中超之後先變返DC狗表現又辣殺

五，六千萬 繼續吹

條友著曬馬會衫去開P
你唔放人就搞事人工又唔低, 馬會跟本唔洗落貴BID
借一年算, 半年就唔要好過要

佢能力無問題，係職業態度問題，可能干地治軍手法太嚴唔啱教佢

會唔會係租呢 好似上次費托咁 租完比我地再賣返去馬體

有個新聞話fm唔想租只會買

買到先J

車仔都唔想租 淨係想賣

原來成個post都j緊哥斯達

傳得太耐果d有機空砲
通常都係突然簽左先堅

j埋反鈀鏝囉

如果得卡連歷同哥斯達比你揀你會J邊個

識j既一定咁j
a.$$$龍門球傳俾阿隊
阿隊帶到中場橫傳俾蒙牛
蒙牛hold兩hold之後ag回後
ag再帶到30碼左右放高波
之後卡生set位，巴卡後上1碼射失

一係就j勁耐之後空炮
一係就一黎就已射thx

有無新聞話上次fm去倫敦都係傾dc?

場波幾點踢

[又黎深夜西波] AC米蘭球迷討論區 33

diu nei 我想開

未到就開小心比人屌

我知你想做啲咩

Diu nei lo mo

條友潛左啦唔係咩

8月4號 2:45

佢係邊個

厹

1001